其實d男人乜都玩夠再搵個好女仔算唔算埋單？

有d男人成日話未玩夠，然後就用呢個理由分手不斷換畫，最後玩厭左就話收心養性搵個好女仔結婚，咁算唔算係個女仔埋左佢單？

如果結婚後唔係要人養，係雙方都有番工
點解呢d男人會比人讚終於生性
但女人會被人話臭雞搵人埋單

因為呢到係lihkg

我等緊班人入嚟炸

thats the difference!

係時候平反

因為 浪子回頭金不換 女既就...自己諗

「有X個臭西港女正皮」

點解正評就臭西？
有pt就講出嚟pls

慘得個條女俾人中出過n手先叫人埋單

原來未玩夠飛人叫浪子 型

點解唔可以話男人都可以叫人埋單？
你歧視男人 ？

之前都無發現呢個logic⋯
世界突然好黑暗⋯⋯

男人三妻四妾好平常，女人一妻多夫就會畀人話淫蕩，你話呢？

無利益衝突你就會覺得無所謂
人不嬲係咁

又唔見而家有一夫多妻制？
社會會進步嫁

咁點解男人肯AA制唔係優點，但女人就係？
點解男人食軟飯比人笑，女人就無事
世界就係唔公平

所以支持我
男女平等

女人乜都比哂咪叫埋單囉
男人比 係叫請埋你喎

中東國家仍然係一夫多妻制

同意，呢個世界點都係男人蝕底啲
點解男人強姦女人要重啲，女人強姦男人就非禮
點解男人沒樓就要俾人睇死，女人冇樓就沒人理

屌你老母你咪番中東
攞中東同香港比

男尊女卑

咁冇得好講啦

大把女人蝕底嘅野比你無視左姐
咁你有無諗過做女人夠唔公平 夜歸就易比人姦 去第三世界就被人話危險無得去

係

唔通你iq唔夠100
人地iq 150
又公唔公平？
呢啲天生架嘛
咁又叫歧視咩

你其實知唔知自己up緊乜

男人未玩夠係天生
女人未玩夠係後天缺陷

大家都係想要真正男女平等姐
有衝突？？？

樓主係咪比人話得多搵毒撚埋單 唔憤氣

咁女人有閪
男人有jer
係唔係天生

咁男人有jer就可以插架啦
咁女人冇jer 得閪 咪被插囉

做左幾多年人？ 從來唔會平等 以香港計

其實好明顯女人著數好多
你宜家咁做同幫個天秤傾向女性有咩分別？
仲話平等？

玩都未玩過 撚知咩

埋單係涉及錢銀
幾時會見到係個女既出錢多過個男既

同我topic有關？

所以我講左
當雙方都有工作自己養自己情況下
都叫埋單？

由清朝到依家都好大分別啦吓
你又做左幾多年人可以肯定到永遠唔會平等

樓主都係get唔到個pt
你唔話下女女行街拖手就無問題 男男拖手就受盡奇異目光

胖虎同大雄打交，你走去勸大雄唔好郁手，而唔係走去阻止胖虎打人
樓主你都幾撚特別

因為女仔下面比人用得多 質素會下降 會又鬆又黑
男仔用幾多次都睇唔出
（好似係）

我無話將來 我話從來
大分別咁又點
考試又10分進步到40分係叻既 不過都係唔合格咁囉
半杯水理論

呢個世界最公平就係出來都無公平過

無事？咪一樣比人笑係雞

平等都會爭取男性權利嫁wo
父權社會係一個錯誤
衍生嘅「著數」我都會屌 同樣衍生嘅「偏見」都會屌
邊到有傾向？

樓主係想改變norms

證明佢仲對呢個社會有希望

用下個腦諗下先回啦

老實講 大部分駁我嘅都唔係回應topic
走嚟同我講 其他野都唔fair嫁啦
情況就好似我話一樣野有問題 你就話其他野夠有問題 你又唔講 然後由頭到尾都無理過我個問題

master

你咁講乜野都唔會做到

回應topic: 算埋單, 男女其實一撚樣

off topic: 香港地做男人一定辛苦過女人

多謝回應

其實你誤會左埋單個意思
埋單係講梗 搵個有錢既包底 結婚生仔

有邊會搵窮人埋單 一齊捱窮咩

你講成搵個有錢女人結婚就叫埋單 姐係食軟飯
不過香港地 女性搵有錢佬結婚比起男性搵有錢婆較易接受

唔係我講
依家凡係拍左多過2次拖嘅女結婚就會比連登仔話搵人埋單
同埋我無講有錢女 我只係話好女仔
唔好屈我

點解男冇屌過西係廢柴,女冇比人屌叫正野?

其實呢個問題要問番女仔, 點解佢地咁鐘意D賤男.
佢地明知個男仔之前有好多手都唔介意.

反而男仔知女仔之前俾好多男人上過, 一般真係點都有D介意.

所以咪話你用錯字囉 埋單解錯左

多數講埋單都係搵有錢人

同點解女人比人屌過係雞，男人多經驗就威一樣道理，都係大家歧視大家

女人會鬆

咁我想問個班「用錯字」嘅人囉

因話女仔話比毒男埋單
真係要男既比錢養佢埋佢單
而mk仔玩完同個好女仔一齊
大多都係AA 甚至都係養埋個女仔

如果你話個女仔養返條仔轉頭
咁你中意用埋單咪埋單
但現實邊夠第一個例子普遍
滿意未？

有好多女人都會番歧視女人 幫手建立父權社會 覺得男人多經驗好威 女人就雞

認同，養埋先可以叫埋單。 aa就唔可以叫埋單

依家埋單已經進化到等於結婚 非比錢養

男人唔會老 唔會禿咩

女人比人屌過就係雞？ 你邊到聽返黎

上連登咁耐 有一班係處女情意結都唔會咁諗

反而屌佢係雞係因為偷食帶人帽 四圍溝仔 係ig做d雞野
正正常常既女仔點會比人話係雞

唔怪得依家追女就比人叫厹啦
詞語意思都有得進化

咁你都唔係上好耐連登

呢度啲人駁樓主啲野笑到我

因為你地冇能力養個男人

成日見連登仔話啲女雞呀臭閪架啦 就算條女正正常常

食軟飯點計

好多毒撚已經痴撚哂線
結婚就話人埋到單
上嚟問點溝女就係狗公

其實樓主可以唔使同啲連登仔講咁多，一講性佢地就會雙重標準同埋自相矛盾。我係巴打都睇唔過眼，又要條女被佢屌，又要條女係處。

你直頭連個point條尾都見唔撚到

同我定義既埋單好唔同 我埋單包埋養對方既

總之呢個問題係女人問題, 唔係男人問題.

叫條女養你就算
你養條女就唔算
香港男養女會被視為男人有本事女人好幸福
但係
香港女養男會被視為食軟飯條女you deserve better

其實一開頭已經話左唔關錢事

都話埋單個意思係關錢事囉

大家理解都錯 點討論

包養同結婚亦唔係同一樣野
巴打可以講清楚d你覺得點先係埋單

女人全部都係雞
包括處女

可以玩pegging架on9

埋單即係養埋對方 不論有冇結婚

有無例子先
我都有份屌女人係雞係公廁 不過只限偷食公廁帶帽post

啱呀 正皮左

暗瘡肥婆一定慘過暗瘡毒撚

嗱 係埋單一詞比連登仔講到咁我先拎出嚟講
個人認為埋單係包養形式（純比錢，乜都唔洗付出）
並唔係等於結婚

why not

男人就是要這樣

唔係同一樣野,但係相近既野
25-29歲未婚女人有9x%就職率
25-29歲已婚女人得56.9%就職率
依56.9已經包括埋有人埋單都繼續返工hea時間果班
結左婚大多數女人都唔撚做野要你養

純比錢係，但照顧起居飲食家務一定唔叫埋單

好似怪怪地咁🤔

呢個係迷思

去搜尋 keyword:非處 雞

中東嗰個笑到我
有咩資格笑班蛔

可能人地好想移民去享受一夫多妻

屌 原來係a0青頭中二病發作

睇下有冇小朋友咋喎
有小朋友嘅話 個阿媽唔洗照顧咩 就職率梗低啲架

玩=拍拖？
你當拍拖係玩？

結左婚又要返工又要做家務湊仔你唔講？
其實男同女一開頭就唔諗住結婚既話，根本就唔會有邊個埋邊個單呢個問題

賭王咪一夫多妻
即使法律限制一夫一妻,只要唔結婚,男人包幾條女就冇問題
eg:洗米華
女人或者會歧視佢
但男人就會覺得佢威

但如果有富婆包仔玩
無論男同女都會歧視

頭xx鳩:男人同女人係主仆關係

成日話d女搵毒撚埋單
分分鐘條女賺得多過班毒撚

你以為啦
大把請埋工人
老婆係屋企做廢青

你認真？

咁咪即係男人埋單

某d毒撚要攞「有得被人埋單」嚟打飛機證明自己有存在價值

有好多男人因為現實問題結婚
例如住屋（買樓做按揭、拎公務員宿舍、排公屋etc）
父母期望（不論父母定外父外母）
又或者搞大左要負責任

但總有啲男人係唔需要面對呢啲壓力，而又一直搵唔到可以相守一生嘅女人

睇落去咪好似食家，一直試

返工湊仔,錢從何來?
咪又係包養埋單

果d係指醫生，工程師毒撚
唔係一般毒撚

我認真

呢個咪父權思想囉
我有個fd係男人，佢話佢做feminist既原因就係將來有一日，如果多啲女人做上司既話，佢就可以靠屌西上位，仲可以俾人包

你好天真

中產人數同基層人數比下已經收你皮
大把

所以香港仲係父權思想主流

你up乜

um...ok！

所謂基層一樣請工人
利申 見唔少

結左婚要家務湊仔無法工作->需被男人包養
包養 = 埋單

唔明男人promote feminism有咩唔好
多啲女人上位，咪多啲機會俾你地靠屌西上位

男人唔搵錢
女人點湊仔？食陽光空氣？

香港係偽父權

用玩唔夠做借口會唔會係想搵可以相守一生嘅女人呀

死mk先有得搵好女仔埋單既姐 冇錯佢地係正仆街

你知唔知埋單要比錢 幾多歲？

不如你講下有邊個係屌西上位？

世界冇可能平等
既然不能平等互相剝削
當然由男人剝削女人會更好

都話又要返工又要做家務
如果個老公肯做家務既話，女人未必肯辭左份工，始終自己有收入有保障啲

咪就係而家冇，因為仲未平等

好多男人抱住舊觀念覺得做家務湊仔無貢獻
如果個女人真係有做好老婆做曬家務
咁話人搵人埋單好撚難聽
你請工人都要錢啦化，
定你想兩個都返工，個b自己湊自己？

咁女人可以靠俾人屌而上位，男人冇得靠屌西上位好唔公平啫

不如你講哂出黎
大把女人蝕底嘅野?
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
唔洗填哂,應該填唔哂

女人先係咁低賤既物種
我地男人只想有公平機會晉升

咪講左,果56.9%咪結左婚都有做野

因為女人廢，無能力
所以佢地只可以比人用黎屌去顯示自己價值

男人玩得多就仲有得揀
女人比人玩得多就冇人揀

有d男人真係好無恥嫁
講到湊仔做家務好輕鬆
大家咪又付出勞力
老婆仲要無錢收添 重要做足七日
咁都叫包養
我係你地老母真喊三聲

好簡單，無一個男人嘅夢想係結婚
所以女人想結就自己識做

咁女人有冇機會公平晉升？
上面個頭文字鳩又話個世界就係咁唔公平
咁女人冇得公平晉升，你冇得怪人架

最慘係而家連mk仔都自認毒撚叫春

有貢獻唔代表唔係埋單
你去餐廳食飯,埋單,佢唔洗畀食物你?

算

有公平機會，不過女人低賤想快速上位
所以比人屌

其實你既中心思想一句講晒，咪就係男人岩晒女人錯晒

升中派位,公開試已經就哂女性
點解運動比賽可以分男女,考試唔可以？

但個女仔有能力上位上得快，班男人又話佢一定係靠出賣肉體上位呢，glass ceiling呢樣野又唔講，生左仔之後被迫辭工湊仔又唔講
講到尾你都係想講女人能力差啫

咩point都無就話人唔用腦
毒撚真係好惡呀

當男人食軟飯就係男人既錯
男人係應該揹起頭家
女人要男人養都唔係錯
女人為左工作放棄屋企家務同湊仔就係錯

女人係雞唔係錯誤，只係一個客觀事實
eg一隻流浪狗你話佢係狗唔係話佢錯

玩開既人會玩夠架咩？
唔好講笑
性格係好難改變
埋完單都可以再order

敢問大師貴庚

女人全部都係雞
你A唔AA都係雞黎架啦
AA仲可以難聽少少叫免費雞
對男人黎講免費又真係優點黎既

女人，4個字
輸打贏要

食軟飯咩意思都搞唔清，你條臭西摺埋啦

就30

你真係離地得好緊要
如果係窮嘅話 應該係兩個人出黎打工再請工人
如果係中產或以上 男士會單方面打工 另外再請工人
後者都唔叫埋單？

師兄講得好
女人先天已經係一隻雞
點改變都係沐猴而冠

不如你收皮啦好無？又話有貢獻唔係埋單 又話有做家務無番工就埋單 你個柒腦其實知唔知自己講乜 不如你番去你個世界玩主仆遊戲算啦

你去餐廳食飯,人地好辛苦煮碟野畀你
咁你係咪唔叫埋單?

你唔俾個女仔係有錢女

供應同需求問題
男人50歲仲可以搵個2,~30歲伴侶
女人50歲好難搵個伴

又唔係個個都玩唔夠嘅⋯

幾時有話有貢獻唔係埋單?
有貢獻唔代表唔係埋單<--

其實咁驚幫人埋單既咪單身一世，或著企硬唔幫人俾錢，個遊戲規則你自己訂架

係你搞唔清就掛死毒撚
試下個女人有一餐無aa
咪又係比你條仆街屌話做雞靠男人
同埋樓主而家講緊男女都有工作，唔存在邊個食軟飯嘅問題，你打j打到眼殘就驗下佢啦
Btw毒撚有時間就出多啲街見識下社會
見你咁得閒秒回真係好驚你現實無朋友所以咁偏激

但你唔會搵到
因為d女比人屌臭哂

歐美研究,高收入女性較傾向伴侶要收入比她更高

結婚要分身家架
我覺得埋單即係結婚

咩叫埋單?
埋到單,姐係包條女,姐係有錢
男人玩夠會唔會搵個有錢婆埋單?
女人會
男人玩到鳩都黑埋,最後玩夠都只係想搵一個普通女人過人世,簡簡單單
女人玩到閪黑,殘花敗柳,對波都變埋型,最後玩夠想搵個有錢佬養佢過世

總結:男人玩完知咩事,唔會要求咁多
女人玩完仲當自己係寶

利申:唔係個個都係,都有好女人既

哇屌你老母窮仲請到工人你咁都講得出

因為男人啲思想天生就戇鳩鳩

利申：戇鳩男

D女人會話如果女人有錢D離婚會掉轉女人要畀錢男人
不過現實係
女人分男人:岩架啦,女人要錢保障自己
男人分女人:係咪男人黎架,女人錢都分

係呢啲地方就講男女平等

事實有幾多？
如果女方係有錢女 男方仲出去打工把撚呀

男人可以分到女人錢咪即係個女人有錢過男人，咁係邊個埋邊個單呀

咪撚理條on9啦
條友幾個男女post都覆埋啲on9冇邏輯野
回應番樓主先
一個以前係咁玩既人 搵個冇玩過既結婚 就係埋單
兩個係咁玩既結婚 就係互相依靠 臭味相投
男女都一樣

依條友係話自己老母都係雞
唔撚洗同依條柒頭認真

完全冇關係
女人有錢D唔代表唔洗男人養

完全同意

呢啲都關男女平等事
不如話你老母生你有塊閪都係男人錯啦

其實覺得自己係幫人埋單既點解仲要結婚
男女都係

請工人幾多錢呀小朋友 ~$5000
一個人打工 $15000-$5000=$10000
兩個人打工 $15000*2-$5000=$25000

我topic

算 然後呢
樓主有冇諗住上街為女性平反

駁唔到

呢啲都唔關事

你on9啦 女人搞婚外情都要

完全唔同意
埋單係出資既一方

可以玩pegging

一個買家出錢買好多貨
同一個賣家同一件貨賣好多次
既分別囉

你講呢啲理論有乜用？
性別定型就一定架啦
點解空姐多空少少？
點解地盤佬多地盤婆少？

共產主義夠理想啦
每個人都出盡100%力為社會付出
得咩？人有惰性

天生人性或者定律根本改變唔到
絕對平等根本得個講

照你咁講，咁貧富不均都好正常，點解仲要起公屋改變現狀

取消公屋幾好呀

之後母親節睇到段片講招聘
24小時照顧細路哥，
照顧既同時間要完成本來工作，
要識煮野，清潔，補習，普通維修技能，
無大假無sick leave,
訓教亦要on call處理突發野，
無得唔聽電話，人工係0蚊

但毒撚又要政府起公屋改變自己現狀，但又反對女人改變現狀嘛😒

條友包拗頸到咁真係笑死人

無完全平等但又相對平等
由無地盤婆到有已經係證明左所謂「定律」係有得改變

埋單呢個概念係有幾個重要原素
拍過好多次拖既女仔
甚少戀愛經驗既男方
男方有錢過女方能大大提升女方生活質素

以上條件如果調返轉 咪一樣叫埋單囉
女人咁做就係搵毒撚埋單、雞
男人咁做就係食軟飯、冇條件冇安全感、女方值得更好

其實無論男女都一樣會俾人話

仲要被人嫌
被人話係雞炸

女人邏輯

我地講緊經驗 所以唔關軟飯事
都係個句啦 有幾多人會話男人多經驗係埋單
又有幾多女人多經驗比人話係埋單

你嘅邏輯

埋單黎講
一個濫 一個唔濫
濫既搵個唔濫既咪係埋單 冇話男女

只不過係如果濫既高質過唔濫果個咪叫修心養性
相反咪埋單

上面講咩平權其實哂氣 只要一日有毒撚存在
一日都唔會有平權
係班毒撚又做兵又乜都就哂港女受哂佢地氣先搞到今時今日女人既態度係「你唔取悅我大把人排住隊」

其實幾時又話關男女平等事 做乜9
只係回應佢=>呢個世界點都係男人蝕底啲

因為高登連登定律 全世界女人都係雞
你估高登連登年中咁多個話人做雞既post 有幾多成係真

首先理解左點解要叫埋單
除左錢銀關係之外
叫"埋單"仲有一個原因：莊閒關係

結婚呢樣野，
普遍都係要男人做主導 eg求婚，禮金
形式上同嗌埋單拎銀包出黎相同

相反女人既角色係受保障既身份 eg上岸
婚姻對於大部分男人黎講都係為左迎合女人要求而作的
女人結婚後多數都有種終於有人要，鬆一口氣既感覺
形式上就係等收錢既侍應，意味著自己既付出終於得到回報

以上男女既婚姻心態推論出，女人埋男人單係絕大多數情況下都不能成立
所以呢
女人比人叫埋單
係你地女人恨嫁恨上岸自己一手做成
一方面叫人尊重女人內在，另一方面利用外在去建立自己既價值
一方面強調女人可以獨立自強，另一方面恨結婚恨生仔
係你地既天性不斷咁違背自己爭取權益既理念，怪得邊個？

埋單依個動作係講緊畀錢
一個人無論濫唔濫，要另一半畀錢養佢下半世先成立
所以濫唔濫唔係一個考量因素

華生！！！

樓主應該係冇學歷廢青

成日話上高登勿認真
但我深信有好多人係真心講呢d痴線言論

垃圾死港女

ok thx

why？

點解係中東容易俾人姦，但係北歐就少呀？
一時又話回教女人冇人權，一時又話咁樣唔關男女平等事

呢個係女人係社會主流價值不公嗰方面, 而男人冇經濟能力會俾人歧視都係一樣下場

我想講兩個概念出自同一個價值, 有後者就有前者, 連登仔同港女成日都分別諗住除去對自己不利既因素,

但現實係一個女仔就算拍過無數次拖男方可能睇唔出, 一個男人窮就冇得呃而且受盡白眼
一個女仔拍幾多次拖同人搞幾多次野完全係自己控制, 一個冇父幹既男人要經過幾多努力同機遇先
可以變成有錢人

呢個時候女人就會掟出一句：「好多女仔都唔介意男方收入唔多肯一齊捱架！」
其實一樣好多男人肯埋單,
呢啲難聽既說話往往唔係出自當事人把口, 而係身邊既人俾佢地既壓力, 所以兩樣野看似好唔公平, 但其實好多人最後都唔介意, 只係啲事不關己既人係度鳩up

屌你老母 拍過4次拖你估我想架。
屌你老母食過2次帽啊 屌你死港女

無班周圍走做雞既女人
點會有周圍用蛋既男人

我睇你另一個comment你有你道理
不過我係覺得求婚呢d只係形式上既野

好簡單一個中出過百條女既mk仔 最後搵左個良家處女結婚
無錯係個男既求婚 但成件事就係搵左條女埋單
係你既定義入面 用錢銀判斷一個行為係唔係埋單既話無論點都係男人埋單
但係公眾既理解 係用人既價值去判斷邊個埋邊個單
而講緊人同人既關係 我覺得唔可以將價值直接同錢劃上等號

你講得最好

我上面都無講過野
讚下女人嘅邏輯又唔得

不嬲都話要男女平權
有幾多女人被強姦就要爭取返有幾多男人被強姦

如果用需求去睇，相方揀對方一定各取所需架，咁都唔可以講為過去個人經驗埋單

上連登搵連登仔隻揪就好似中午時間單拖入pantry屌鳩班八婆一樣, 找死

不過我都會照講

男人價值係錢
女人價值係身體
所以無論男人性經驗幾豐富都好
只要佢出錢包養個處女
都係男人埋單

又唔係咁講 佛教角度 濫姐係壞姻緣
最後搵個好人家其實係好好運 或者會欠更多姻緣債下世去還
同埋本性難移 一個良家婦女要下好大決心相信呢個濫交既人唔會出軌 一心一意對佢 唔係咁易
講到尾 信心問題 過往表現反映誠信
姐係你今日會唔會信梁振英？相比五年前

信呀
梁振英連任香港先有希望

咁揀選過程相方一定都會考慮到依點既，只係揀選過程邊樣重要d行先。 信唔信對方，都可以話係個人判斷

Cy依個例子唔太明 因為佢唔係我有份揀既

我都係讚下你邏輯姐

呢句野出自堂堂立法會議員詹培忠

其實閪屌得多會鬆會黑係誤解嚟

我係駁佢-》呢個世界點都係男人蝕底啲

唔係講男女平等 咪屈我pls

男人屌咁多條撚會唔會發臭？

你又知條仔多錢d

埋單? 條女養佢?

連登仔姐

你又知我係其他地方無？？？

選當日你雖然冇票 但心入面一定唔會覺得佢原來可以咁撚仆街 做完一連串冇誠信既行為咁佢今日咪冇人再信佢

邊個埋邊個單 其實係真係睇果兩個人點睇 但公眾用咩尺去睇又另一回事
所以我覺得冇話絕對

Btw我咁撚認真覆樓主睇都唔睇下

浪子回頭 VS 臭雞搵人埋單

重睇topic pls

已經唔知覆到邊

如果條仔係窮啲其實真係唔算埋單

原來玩女人係浪子

男人要女人養orAA=食軟飯
咁女人要男人養呢?

自己計下年紀先再講

有類毒撚係搞唔到條女就唱衰女人
結婚就係埋單

喂

aa都叫食軟飯 #

女人要男人養呢，洗唔洗我答你啊 咪日日比人話係雞囉

姐係男人越老越靚仔定逆生長
唔好講劉德華越老越型 你7只會越老越7
根本男定女變老外在價值都會變低
憑咩男人高級d？

女人係空無一物噉搵人埋
冇內涵冇錢冇樓又公廁
男人係一身裝備噉搵人埋
公廁但有齊物質(內涵就一半有一半冇啦)

咁做得你老婆，唔會好似cy咁直接做你老婆架。 我都認同邊個埋邊個單，好難判定。

真係搞笑

簡單啲講，男人搵人埋單至少有翻啲自知之明，知道自己應該用咩補償現在
女人搵人埋單都搵得賤過人

所有人出世都唔會平等 點解你高過我 點解你有錢過我 點解你靚過我 點解你聰明咁多 點解你四肢發達咁多 點解我一出世就有病 點解你搵錢多過我
根本公平兩個字係優勢者講出黎安撫弱勢姐既詞語

因為男人三十歲係搶手貨，而女人三十歲係蝕本貨

有錢咪係
無錢咪唔係
有得肯定哂一個年齡層全部係正？

無公平你仲生唔生存到

等睇女權撚跳出嚟Key係父權，要求全世界唔用鎖。

唔好笑, Phallus object patriarchy云云見得多

埋單 = 找數 = 比錢
如果個男既係金錢上佔個女便宜，都唔算。

人既價值只係用性器官去衡量？
btw agger樓豬

咁女人係插座，男人係插頭
姐係男人無左女人就係垃圾？
男權撚駁我未

起碼我明佢up緊乜

我想問下你知唔知自己講乜柒野

因為精液會整污糟個子宮
但閪水唔會整污糟碌鳩？

男人可以洗乾淨
但女人就唔得？

係咪咁？

即係女人身體比男人貴重

有冇人agger？

Agree 鮑魚同腸仔既分別

啱！

希望啲小學雞唔好俾呢啲9up影響到
人既價值就去用男女黎分已經夠on9

插座冇插頭插就冇價值係垃圾
但插頭可以插其他插座
任何插頭都插得入既插座會漏電
任何插座都插得入既係萬能插

世界就係咁on9
早d認清世界接受現實唔好停留係理想主義世界係好事黎

結論就係呢個世界唔公平
又咪要生存

男女平等同性別定型根本兩樣野
精上腦嘅高登仔同過份嘅女權撚成日將兩樣野攪亂
利申 支持女性平權

因為男人隨年紀增長價值愈高，女人就相反。

而你唔會將一件價值愈來愈高嘅貨賣斷叫做埋單。

父權社會？香港係女權社會就真啦屌你老母

係香港有幾可係你講嗰個case會比人話係埋單你肯做野幫手養家就唔係叫埋單啦

人類就係雙重標準
你買唔起樓就想樓市跌，你買完樓咪又想樓市升
仲扮清高以為自己唔係雙重標準既人

然而性別定型會導致兩性待遇不公
有冇人可以解釋吓點解麵包鋪可以只請女sales?
男人唔識做收銀?

回應topic:男人定落黎搵個女仔談婚論嫁都係埋單，不過係埋自己單，屌你老母照顧女人唔撚洗錢？衣食住行有幾多係女人比？埋單呢個term用係女人身上係因為佢地係被照顧既一方，男人係養佢地既一方姐。

唔知有冇off topic

你要咁現實你鍾意啦，你係要將個人價值建基於錢同外貌既話，冇人阻到你，世界既對與錯、黑與白，根本自己決定，當然雙方都實睇另一方唔順眼。你有咁既諗法，你過得開心咪得囉Ching
好似你咁肯定全世界人都係膚淺咁
我都覺得理想主義既人實可以搵到有相同價值觀既人

好彩現實唔係你話事，
你價值係身體定錢？

因為一把開到任何鎖既匙係寶 任何匙都開到既鎖米臭雞

男女都一樣

邊個求婚 邊個比錢

除非你覺得我係女人
唔係點解依條問題你會問得出

補充，即使雙方都有工作，多數女人都會有額外支出，多數都係男人比。因為係香港多數係咁，所以大家都覺得呢個term更適用於女人身上。

須王環

男女都一樣 一樣有仆街

topic:AA制生活
唔關錢事 得未

好波

兄弟才是王道

咩額外支出可以變成「養」

一半錢唔係常識

咁答案係？

呢個比喻有咩根據？用性器官去決定一個人係咪係master？

呢個世界就係唔公平，唔鐘意可以去死

不如你睇多d書啦
你屌緊個d要男人養嘅觀念咪係父權社會囉

萬能key =廢話
廢人講廢話 岩嘅！

睇情況啦
洗費男人出嘅 又點會係埋單
依家就係大部份雞俾人玩完再搵人包養先話埋單阿嘛

真係有一班心智未成熟既人信連登仔"假膠"架

有日有條友只係識上感情台成人台既朋友溝唔到女，就係group到講所有女係雞係公廁 講到全世界所有女人唔同佢拍拖就係錯

又講d咩最後條女一定搵毒撚埋單
人地真心相愛都唔祝福下人 朋友喎
起哂鋼咁覺得所有女人都欠左佢咁

冇批判性思考
+自我中心
+自怨自艾
=連登仔

話全世界女人係雞係公廁既睇下上面有邊幾樣野比我講中

雖然離左題 但話女人都係雞既連登仔十成九都覺得啲"雞"結婚就得於埋單

根本就係玩夠埋單，事實來

Ching咁緊張做咩
踏親你女朋友條尾唔上黎幫手護航今晚冇西屌？

女人自己揀
佢地揀啲玩夠既有錢佬/靚仔

都唔揀未玩過既毒男
怨得邊個
你揀毒男係毒男幫你賣單
你揀有錢靚仔
係叫自己拎黎賤

因為係天性。幾千萬年黎，男女經歷既係截然不同既物競天擇，男人要去打仗保護家國，要去探索未知地方為家族開闢耕地，要有勇有謀先可以係唔同競爭中生存落黎，而女人就需要做好家頭細務、守貞操、照顧家人起居等，就可以生存到，而經過幾千幾萬年後，古時男女既定形已經烙印左係基因上，並唔係社會對性別定型咁簡單。

仲有上面係到講咩女人結婚就唔去做野等人養=埋單真係笑撚死人

現代香港男女學歷差唔到 除左勞動性工作男女既工作能力相信都唔會有太大差距

30歲既人應該知一生人最幸福既時候係自己搵錢自己洗冇負擔，無論男女都係

點解有學歷既女人為左男人放棄事業 成個工人阿四咁係屋企湊仔執屋洗杉抺地放低自尊 為一個男人付出哂所有野仲要比d on9仔話佢有人埋單真係好？女人唔想搵錢發達經濟獨立做女強人？點解放棄哂自己以前十幾年讀書既努力最後要做個煮飯婆仲要比人睇唔起？

係男人都會想組織家庭，因為咁樣人生先會完整，冇左主婦呢個職業，男人點樣放心去發展事業？做主婦既工時工作量唔會比外面仲野既人少，更加唔會輕鬆過某啲工種，細佬仔夜晚每兩粒鐘就喊一次要飲奶、換尿片，去到中小學既時候就係佢地身心發展得最快既時候，一個小朋成長期間冇左父母陪伴知唔知對一個小朋友既自尊解立同成長都有好大影響？

我夠膽講主婦既工作量分一半比工作緊既男人都已經死撚緊

所以過連登仔真係幼稚同年齡層偏低，夠膽死講做緊主婦、自己阿媽係雞

我A1 冇拍拖 只係睇唔過眼d 眼紅既人姐

如果結左婚後個女仔唔係要人蓑就唔會比人話埋單啦 屌你老母臭閪ON99

做主婦點會係放低自尊同被人睇唔起呀
女人應有既姿態黎
你養得起個老婆唔洗推佢出去做野
反而人地讚你叻同羨慕條女唔洗仲喎

有頭髮邊個想做癩痢，係無計先要出黎做

之前睇過絲打開post分享multiple sp心得，俾人屌臭雞公廁屌到化晒咁滯。但巴打開食女post又冇野。
估唔到呢個post正評多過負評咁多
其實唔一定要厭女仇女呢啲狹窄單一思想先算係連登文化。分別係有冇足夠人用理據抗衡呢班怨毒losers，好欣賞樓主有呢種耐性。

根本男人自己睇死女人應該要俾人養
應該要洗衫煮飯 唔應該出黎做野
然後又要屌鳩返女人經濟依賴男人
話咩男人出錢係女權社會
講撚晒

不嬲香港都係父權社會
只係有班毒瘤女權分子想係父權社會玩女權自助餐
所以應該全面打壓女權

上面有人過話人做主婦等人養=埋單嘛
但佢地完全唔明點解香港整體學歷高但結婚後女性就業率低

冇抵觸架
主婦等人養=埋單
同人地放低自尊同被人睇唔起冇關係
佢地係笑緊個男人咁既單都肯埋
唔係笑緊個女人想被人包

人鍾意做乜咪揀乜

班人應該無老母可憐下佢地

喺連登或者打壓到嘅
始終男user壓倒性多數
你試吓出到去打厭吓囉

經濟上香港喺亞洲地區已經算好唔父權
年輕一代男女收入地位相若
女人做boss同從政都好常見
當然結構性歧視點都仲有
而思想上仲有唔少制肘 對男女都係

1.阿x路
2.頭紋字x
3.朗尼xx

除左呢三大垃圾其實其他人講嘅都值得討論

你肯湊仔做家務24小時on call 7日無休洗衫煮飯洗廁所打掃我養埋你又點話啊

先唔講亞洲
歐洲都仲係父權社會啦
愈黎愈多鬼佬對女權反感
亞洲香港已經係行得最前
咪又係搞到一舊屎咁

女人鍾意揀乜都玩過既有條件男人
都唔揀無玩過既毒男
點算賣單?
無人答我
成班根本無掂過問題重心

真係講公平咪結婚家頭細務一人一半分左佢囉 到時女人就真係冇藉口話'比人養啦'

見到啲回覆為駁而駁

成班離哂題已經唔想覆
一啲就話雞！雞！
一啲就話係唔公平啦
一啲就話佢無錢買樓好慘

你先定義一下咩叫埋單

按你邏輯，男人係都唔揀處女揀個乜都玩過有條件嘅女人，咁又點算埋單？

埋單系指畀錢果個
話女人幫男人埋單
不如話個男人食軟飯

Btw, 埋單 同 戴綠帽 都系男性用語，並不適用於女人

但一般喺連登
女人結婚前有多過一段情史
咁同佢結婚果個就一定係埋單
有冇俾錢根本唔重要

但一路男人都默認呢樣野
佢地自己都冇覺得唔妥
你唔為自己發聲係都要死要面養女人
但又要怨世界唔公平

點解會生存唔到 公平唔係生存既其中一項要素

咁勁

然後走出黎屌人女權

最好笑就係啲男人開post呻話拍拖無得屌
雙重標準
各位絲打真係要好好保住個處唔係無人要

連登廢9先介意非處

毫無理據
你話係就係 ？

仲有係郎才女貌
唔好自己亂spin

整污糟個子宮？
你條女冇M到？

櫻蘭好好睇 光正過環

其實心智未成熟真係唔好上太多連登
分分鐘毒一世都唔知自己衰咩

呢個真
之前未識諗個陣比高登仔洗晒腦
依加大個左先有自己一套諗法

光x馨

其實係進入左農業時代之後先係咁，因為多啲人力=多啲收入，所以女人就變做生仔機器

有本書叫the gender knots可以睇下

break the patriarchy

寸緊佢都唔明

連登不嬲都係啲毒撚係到打飛機架啦 又處女情意結又呢樣個樣 話自己係處所以deserve處女 屌你啲死毒撚梗係處啦 食到女就唔洗上連登打飛機啦

其實連登仔應該去reddit睇下r/incels同r/justneckbeardthings，應該會幾有共鳴

連登人類學既野唔可以用正常學術理解

未聽過公廁搵人埋單會做呢d 如果咁撚賢淑當初就唔撚會做公廁啦 傻柒港女用下腦唔該

女人不嬲係原罪

佢養埋你就係

你條女唔肯做就講到個個唔做
唔湊個仔食屎呀？

其實見到連登成日批鬥女人係雞真係心到寒埋，究竟有幾多係假膠有幾多又係真心？同意樓上講既，心智未成熟/人云亦云既人真係唔好上咁多連登，套價值觀扭曲哂。最令人無奈既係連登係香港都算係人流多既論壇，當每個批鬥女人既post都受到追棒，正評過百既時候，係咪就係代表香港人認為呢一樣野係理所當然/常態？
如果自己既小朋友/呀媽俾人話係雞，相信都幾唔好受

有乜所謂
講得出全部女人都係雞唔計埋自己老母又會被人話雙重標準
咁咪人人老母都係雞，夠晒公平

因為女人玩夠之後結婚要男人養 男人玩夠之後結婚唔洗女人養

呢個post都正評為主

唔好一句咁勁就算啦 俾啲論點啦廢鳩

公廁同player應互相埋單 完

D女人介意毒撚唔識比驚喜唔識氹佢地開心
女人係感情生物

係呢個社會講公平

屌，如果你對生存嘅定義只係仲呼吸緊未死，咁公平的確唔係一項要素
但好明顯依家講緊嘅生存係指係社會上嘅定位啦

如果世界冇公平，你成家可能已經比有錢佬拎去賣，然後比人日屌夜屌啦
如果冇公平，你仲邊撚到有人權呀
你仲撚有得上連登同叫雞呀

係架，依個世界係冇完全嘅公平
所以咪要靠制度去縮短人同人之間先天唔平等
窮到仆街咪政府津貼你囉，傷殘人士都特別多優惠啦

至於樓主講緊嘅公平，係屬於大家意識形態上嘅問題
依個問題主要集中係連登
由於文化影響太深遠，同埋意識形態係抽象嘅野，所以就算有制度嘅配合都好難做到思想嘅公平

由你依個回覆，真心覺得香港應該要將哲學改為必修科

完來連登都仲有咁多正常人

我都估唔到咁多正評

樓主喺連登開個咁既post好勇

應該話，喺呢個"女人喺原罪"既地方

其實大家都只係好頂唔順有d女仔有無理的期望同佢地所謂的男女平等
當然有班on9仔係咪都話人雞

多謝支持

我覺得冇問題
唔通人地話男人係淫蟲我又話人以概偏全咩
男人係淫蟲
女人係雞

有幾何喺連登會見到一齊踩男人淫蟲 有都係啲賤男中出即飛又有哂證據嗰類既post
但女人就係唔係都話定人地係雞係臭閪

好多話女人既post，只要有一個女仔出黎講自己同樣既經歷話男人都會既時候
即刻個個衝出黎話呢啲係個別例子 男人先係最慘
再唔係就話你唔帶眼識人姐 係你問題
總之乜野問題都會推返落個女人身上

我敢講男人唔理mk定毒撚，十個有九個都係雞蟲，最後都係會搵好女仔埋單，但前提係唔一定係玩夠，有d婚後都繼續嫖
但呢度成班雞蟲永遠唔會有post屌佢地班仆街

始終呢度男user佔多數
不過睇死出到現實見到女人咪又係鵪春咁
如果連登班痴線西可以分啲平時狙擊IG紅人嘅力量狙擊男權撚，佢地就冇咁得戚啦

因為男人係雞蟲人所共知
而連登係男人為主
唔通開post屌自己覺得理所當然既事咩
正如BE唔會出post話女人做雞

雞你老母個蟲咩 知唔知雞蟲點解呀
咩人就識咩朋友
你身邊一大班雞蟲 你自己都唔係好得去邊

你話男人天性咸濕 我認架 天性黎

以前上過一個social science
講過少少有關男女平等歧視嘅問題

其中一個例子係
點解好多工例如sales都偏向唔請男人請女人
好多想做嘅男人就話被歧視
而sales要求嘅係溝通能力、識得體諒、理解其他人(客人)感受
有關呢啲能力，普遍會認為男人做得無女人咁好
點解會咁? 係因為男人自己製造出尼。

試諗下
好多男人會覺得如果自己係好善解人意、對於感覺感受好敏感，可能會唔夠“man”，好似好gay咁。所以大部分男人都唔會表現呢一面。
所以呢個係男人歧視男人嘅結果。

利申: 9up

有d女走出黎攻擊肛交吻/陳嘉倩就話人地唔抵得人靚，暗瘡肥婆etc
連登仔真係抵一世俾女人玩

你所講嘅養，係對方俾晒錢自己洗費而自己唔做嘢?

其實依家仲有幾多人係咁?
大把有學識嘅男女結咗婚、生埋b都會繼續做嘢
唔洗搵食咩
唔係宜家點會咁多小朋友要啊婆啊公啊爺啊嫲/工人湊?

25-29歲已婚女性就職率得56.9%
未婚就職率9x%
依56.9係計埋有男人養都返工hea時間賺錢買花戴完全唔係幫屋企手果d

其實你啲數字係點尼?

同埋我唔知你身邊所認識嘅夫婦都係咁?
我之前番過幾間大公司
入面好多女人結咗婚有埋bb都好勤力
所以唔好諗到咁灰

自己google
香港統計署數字黎

有埋bb都好勤力果班應該係35歲以上果群
6x%就職率

Btw30歲以上點娶得落

漏左講，男人去到50歲前無論已婚定未婚都保持超過九成就職

你係咪講緊呢個圖?

我識啲有埋bb都好勤力嘅都係20尾
當然都有唔少係30頭

仲有，點解30歲以上娶唔落
香港living cost咁高
好多人仲儲緊錢 經歷好幾年愛情長跑後30歲後先結婚
所以香港人愈來愈遲婚

你咁講姐係所有香港25-29番緊工嘅女人都係咁
呢個你又點計番尼

我唔知你識嘅女仔係咪都係咁
係咁嘅話我都真心覺得你幾慘 幾同情你

我番學番工個時識唔少女仔都好上進
好想有一番事業成就
有時反而太專注工作 被伴侶話番轉頭唔顧家

唔好諗到咁極端

男人遲婚組
女人好早結
我男人黎講算早結26結
我見d小學同中學同學好多都係24-5果陣結仲早過我
反而大學同學果d女仔一個都未結（可能女生太少 ）

點解你會理解左做所有都係咁
我識既女仔好多都有工作能力
如果隻佬養得起佢地，佢地都會為興趣返工
不過唔係等養家
女人只有冇得揀先會幫手幫家
如果男人搞得掂有餘女人係唔會理你

得喇得喇，唔洗急住仆出黎認
字都唔識睇，講緊連登好撚多雞蟲啊懵撚，關我識咩朋友咩事

我諗真係因為大家所識個啲都好唔同

我識得嘅女好多都好上進 什至事業心好強
而佢地伴侶都係有份唔錯嘅工
大家共同付出

我講咁多 都係唔想被人將個一少部分嘅人唔付出抹殺咗有班好努力嘅人嘅付出姐